其實聖人mode既感覺實在太好

如果可以永遠都係聖人mode, 咁就無欲無求, 自由自在喇

係 不斷咁打丁都係為左依種超凡脫俗既感覺

欲念驅使左我地既行動，變得唔似自己

只有進入左聖人模式之後先可以目空一齊

咁女人有咩用？

哲人模式，女人冇用